梁勁廢一段不為人知悲慘過去.....

我喎

留名

好彩冇玩到鬆左

慘

g

推

一世都係做鴨
勁廢